恥笑利就係獌？有無人可以proof 呢條公式？！

臭利狗真係邏輯之神，有無大師可以解到呢條公式？

臭利狗